我想問下戴緊豬嘴既手足到底點樣返工？

係office全日戴著？
定係會番到office換普通口罩？
點同同事講野呀

推

想知食嘢點做

如果一除就要清潔嘅，點樣周街清潔

每日要消毒幾次諗起都唔想戴

9up姐